Čau Evo
jsem tady v Praze .
Minulý vikend jsem byla v Litomyšle s Adamem .
Tam bydlí babičku a dědečka Adama .
Jeli jsme tam autem .
Litomyšl má nový bazén .
Plavali jsme celý víkend .
V sobotu jsme šli na prochazku do lesa .
Byl krasný den .
Chtěla bych jet do hory přiští víkend ale Adam nemá čas .
Nechtěla bys jet spolu ?
Měj se hezký .
- Eva .
